% Alphabet Font Catalog
\documentclass[10.5pt,a4paper,sans]{article} 
\usepackage[top=1.5cm,bottom=1.5cm,left=1.5cm,right=1.5cm]{geometry}
\setlength{\columnsep}{7mm} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{parskip}                                                            % Add spacing between paras instead of indents
\usepackage{multicol}

<--fontdefs-->


\newenvironment{paraTex}[3]{#1\fontsize{#2}{#3}\selectfont}{}

\newcommand{\demoText}[2]{
{\footnotesize #2}  

\vskip -4pt
\begin{paraTex}{#1}{16pt}{12pt}
Wim Xavier, questo povero ma bravo disk-jockey che già, non fu solo zarro. 1 2 3 4 5 6 7 8 9 0 à ç è é ì ò ù  ! " £ \$ \% \& / ( ) ? €

\end{paraTex}
}

\begin{document}

<--templatepages-->

\end{document}